有無人係朝躍汽車買過二手車？求評價

如題。